希望大家杯葛娛樂台導家軍

以導清為首
帶住一班娛樂台手足係連登興風作浪
所有反導清都唔洗喺娛樂台立足
最出位個d 邊b 勝利 喪清 賓仔..
全部都係導家軍d人

你只要唔埋導家軍堆就唔洗係娛樂台台立足
pr公司 微博網軍 政府 都同導家軍有連繫

希望娛樂台台手足可以杯葛導家軍

岩呀

樓主唔好玩分化啦 你也是一分子

呢

樓主有冇份？

咪踢爆

我申請做妓家軍

想捧殺我？

埋佢地堆咪即係埋垃圾堆

想入笠家軍應該喺邊度登記

樓主 = 泥馬
扮能哂中立

你用字數計我收幾多pr錢真係笑死我

娛樂台只有兩種人，分別係導sir 選擇放過定唔放過你

但係佢地啲囡好正又easy, 想止痕唔埋堆都唔得..

555 唔係垃圾黎

中

我地娛樂台真係好多靚女

下....

駁唔撚到

得你肥婆

唔埋堆真係好難喺娛樂圈經營落去

我200公斤💔💋

加入我利家軍
我旗下妓女有牙gay牙swag
牛郎界精英 牙喪
pr有民民牙賓牙昂
每個月穩袋3m

屌你老木我娛樂台權F